點解唔解鎖1001 呀....連尼住

點解唔解鎖1001 呀....連尼住

好那煩